痴線，呢條片真係好高質，大家記得填諮詢文件呀!!!!!!!!!

Arm Channel TV

諮詢文件原文

如果大家都不希望成為歷史或制度向後退...
「請於二零一九年九月十六日（星期一）或之前，以郵寄、
電郵或傳真方式把書面意見交予專責小組秘書處：
郵寄地址： 香港灣仔
皇后大道東 213 號
胡忠大廈 13 樓 1301 室
學校課程檢討專責小組秘書處
電郵： taskforce_cur@edb.gov.hk
傳真號碼： (852) 2573 5299」

記得要填埋反對禿鷹個請願!!!同埋反對向支那買電!!!!!!!!!!!!

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去